現實生活識我嘅人入一入嚟

多謝你對小妹嘅關注

講緊你自己？

想同你食lunch

約定你

姐姐，我對香港MLT有點興趣，能否認識一下？

可以，歡迎pm小妹

有機會再聊聊，唔該